法律問題 求解答

好多連登仔上網打賭
我諗緊算唔算一個offer黎

例子： 如果我中左六合彩 留名者會有100$

但開post 條中左 又走數 一眾巴打可唔可以告鳩佢架？

又或者 獌狗贏左 留名有譚仔食

咁不幸 獌贏撚左 樓主又走數 係咪都係告鳩佢

賭jj 班友 都係咪真係要切jj

唔可以，除非你係有嘢同佢交易(eg一粒糖)
同人地一蚊象徵性收費同一個道理
如果無呢一蚊，人地反口你都係無仇報

利申：以前學過，但放低咗兩三年

最後賭項寫免責聲明 應該可以走數

真架？

岩岩上堂 就諗緊上黎鳩up 會唔會中伏